樣波籮腳腰 你點排

避震 > 車軨 > 音響 > 包圍(外觀野) > 呔

錢先

有既

最緊要係坐隔離果個正

當然係包圍啦
318i M3 仕樣

買多幾個m章返來痴到成車都係，燈位叫做大到下人

胎鈴 > 避震 > 吸排 > 電腦

呔排最後

我就越貼地嘅野用最好
胎鈴>其他唔改啦,原廠都夠靚,一動不如一靜

車鈴 跟住包圍
其他是撚但

鈴，包圍，避震，音響

其實一架車換條鈴 low低少少 已經可以好靚
包圍不了

換避震為左low低最矛盾係
點解個司機為左low低增加外觀賞性
而要其他人坐得唔舒服左

咁係你用cheap野姐，low低都可以舒服
再者架車我嘅 唔鐘意咪唔好坐

用緊rsr besti
比人屌衰撚過原裝 30vellfire

Rsr ok舒服喎我又覺得
不過佛呢d我就原裝算

性格>樣>腳>波>腰=屎忽

所以好矛盾
其實係為左外觀多過轉換避震性能
淨係換彈弓又係多舊魚

如果裝tein 可以試下個隻edfc
不過唔知幾快死 同有幾舒服

tein真係不了 會後悔